林鄭一言堂後，仲要何君堯、李子莖呢類臨時演員何用？

請大家替牠們搵一個藉口讓中聯辦繼續供養

牠們角色作用越來越模糊，我驚下季度向中聯辦報唔到開資

之後搞紫荊黨需要舊人帶新人，睇住佢哋全部入哂去

做雞又要拎貞節牌坊
要有嫖客做戲扮反對派扮民主

用埋佢老竇個墳上新聞轉移視線囉